Kaebas Tõnnisse perremees Johan Pirke, et temma on Mihkel Luigega kaupa teinud ommale sullaseks, ja 3 Rbl. käerahha kätte annud. Ja nüüd on Mihkel Luik pärrast taggasi lönud, ja käerahha tonud ja Tõnnisse tuppa porrandale wiskanud.
Walla kohhus moistis: Mihkel Luik peab käerahha toppelt taggasi maksma, 6 Rbl.
